{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 오션스테이"
    },
    "text": "✿WELCOME TO OCEANSTAY HOTEL✿広安里で始まるときめきいっぱいの一日、お見逃しなく！ お知らせです。 快適な宿泊のため、すべての客室は禁煙客室で運営されています。 毎朝7時30分から9時まで5階の朝食食堂に簡単な食事をご用意しております。 携帯電話の充電器、ヘア機器、ワイングラスはフロントでレンタルできます。 客室番号およびデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 客室の物品破損及び盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 未成年者の予約によって発生する入室拒否に対してキャンセルや払い戻しはできません。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 セルフランドリーもオープンしました。 7階では洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。 洗剤は無料で提供されます。 また、オーシャンステイの全宿泊客向けのヨットツアーも可能です。 お一人様2万5千ウォンで体験できます。 このツアーは水営湾ヨット競技場、海雲台マリンシティ、椿島(ヌリマル)、広安大橋、そして広安里海水浴場を経由して約1時間行われます。 乗船は10時から21時まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンステイホテルは禁煙客室で運営されていますか？",
            "answer": "はい、オーシャンステイホテルのすべての客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝7時30分から9時まで5階の朝食食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで携帯電話の充電器やヘア機器をレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ホテルのフロントで携帯電話の充電器やヘア機器をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号やデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の物品破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物品破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約で入室拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約による入室拒否に対してはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日や祝日では料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日や祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはセルフランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはセルフランドリーがあります。7階に洗濯機と乾燥機があり、洗剤も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンステイホテルのヨットツアーは利用できますか？",
            "answer": "はい、オーシャンステイホテルの全宿泊客向けにヨットツアーが可能です。お一人様2万5千ウォンで体験できます。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーではどのようなコースがありますか？",
            "answer": "ヨットツアーは水営湾ヨット競技場、海雲台マリンシティ、椿島(ヌリマル)、広安大橋、そして広安里海水浴場を経由して約1時間行われます。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーの乗船時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨットツアーの乗船は10時から21時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 521
    }
}